Вторая пуля (1996)
		По твоей земле
!		(Д.Арбенина)

>		  D#m
		Брошенная мною нелепая фраза
>		   B
		Тобою поднята на флаг.
>		   F#
		Откуда догадаться тебе было сразу,
>		    B
		Что это просто осторожный шаг.

		Ободрать кожу можно до крови,
		Обгоревшую твердь спасая в прохладе.
		Не нужно опасаться этой боли
		Спустившись с неба в уютном наряде.

>		                Bm
		А я шагаю по твоей земле,
>		                F#
		А я шагаю по твоей земле,
>		                C#
		А я шагаю по твоей земле,
>		F
		По твоей земле...

		Я устала спасаться от жизни амбиций,
		Слушать пьяные банальные разговоры.
		Я устала видеть вчерашние лица
		И уклоняться от нелепых споров.

		То, что мои руки просят твоих песен,
		Настолько очевидно, что хочется уснуть.
		Эфир глух, а город тесен.
		Я выхожу из дыма, чтоб тобой вздохнуть.

		А я шагаю по твоей земле,
		А я шагаю по твоей земле,
		А я шагаю по твоей земле,
		По твоей земле...